想問下泛民是否傻？幫蔡英文政府打台灣選戰，笑鳩中共係廃

721上街
四個傻議員，話公義，起草私人條例草案，引渡陳同佳回台灣，無端端又幫蔡英文政府加分！笑鳩中共係廃，仲未能渡海，攻佔台灣
蔡英文政府多次明言：貶低台灣主權方案，蔡英文政府不會接受，不會接受陳同佳回台

第一個問題主權問題：泛民當台灣係中國一個省，台灣省 or 中華民國基礎上立法？港共政府方案當佢一個省，先和中共政府溝通。中共政府再和台灣溝通
台灣省-》蔡英文政府不會接受。中共接受，中共和台灣法理統一
中華民國-》蔡英文政府接受，仲要中共認可台灣實然主權，搞法理獨立。中共不接受，仲會鬧香港幫台灣搞台獨

第二個問題，政治上，有冇諗成為台灣總統選舉議題
蔡英文政府多次明言貶低台灣主權方案，蔡英文政府不會接受，不會接受陳同佳回台。
蔡英文會再次批評香港政府無視台灣，對台灣人民講蔡英文政府會全力維護國家主權
韓國瑜發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財

有冇諗過，台灣最後不願意引渡陳同佳
成件事會成為中共統戰台灣工具

台灣有死刑
若然引渡一個香港人有死刑地方，是否違返香港人權法？

國教一樣，斬件上

隨別負評